DSE出路 有冇巴絲係瑞士讀酒店

我成績應該香港入唔到U 想讀酒店
聽人講瑞士讀酒店好 有冇推介
PS 但睇佢地學校啲片 啲女好似唔得咁

根本成行都低人工
嘥咁多錢讀完返來要還幾耐？

On9
花幾百萬讀埋d低技術野
你老母生錯你件弱智

其實酒店係讀咩

識個人真係個邊讀完返黎HK做返酒店然後搵萬4蚊個月做左成年

酒店洗閪讀咩，最慘讀完又唔係搵幾百萬一年

識兩個中學同學讀完番黎
一個去左做機場地勤
一個做番酒店front desk拎萬7左右人工

quote錯tim
聽fd講佢地有d堂會教你食雪茄學飲酒咁

我仲以為讀管理/實習執房

拉客味濃

讀/做酒店有咩技術可以得到？

有冇人脈?
有冇錢?
兩樣都冇就

叫你老豆老母拎供你去讀書筆錢買收息股
第時養你個廢柴好過啦
去歐洲咁遠 用咁多錢讀垃圾科

聽講好貴

做bell boy都要讀書
仲要去瑞士
笑撚死人咩

睇過佢地啲片 呢幾條友咁柒第日係咪冇得做見客嘅位

俾幾十萬讀完出黎賺得萬幾蚊個月 樓主去讀專科好過啦

但又諗唔到想點將來 有冇人可以比下意見

咁實有既
不過咁鬼貴
除非屋企好有錢啦
我果兩個中學同學果陣讀得幾開心
係果邊成日去旅行周圍玩

呢間酒管d女咁既樣
執7左佢啦

收得勁貴，有都去英國讀，平少少個名都好聽d

讀果陣夠chill

其實hotel management係讀d咩?
勁到要大學專門開一科

酒店根本唔洗讀u都可以做

都有